賓拿迪亞：我無犯規！對足球世界感到厭惡

香港時間4月12日淩晨2：45，歐聯8強次回合祖記3-1擊敗皇馬，但由於首回合0-3落敗，皇馬以4-3的總比數淘汰祖記晉級歐聯4強。
今場比賽最為爭議的一幕在於比賽進入傷停補時階段，賓拿迪亞從身後疑似踢到了華斯基斯被球證判罰了12碼，C.朗拿度一蹴而就，這才讓祖記失去了進入加時賽的機會。
賽後，賓拿迪亞非常氣憤，他說：「我在比賽中見到過這樣的場景，在電視上也看到過，這樣的動作，你不能吹犯規。當你為了這個比賽付出了那麼多的努力，對抗一支如此強大的球隊，你不能在93分鐘判給對方一個12碼，因為說實話這場比賽應該以加時賽結束的。」
「我為球隊今天的表現感到驕傲，但是我對足球的世界感到越來越厭惡。我說的這些話可能有些刺耳，但是當你付出了那麼多的努力，你無法承受球證在第93分鐘判給對方12碼，這擊碎了所有人的希望。在所有的那些背後，應該做了些工作。」
「如果我做了個明顯的犯規動作，我會誠實地說：‘我碰到他了，但是如果不這樣，他就會打空門了’。但是事實並非如此。我盡了一切努力不去碰到他，但是畢竟足球仍是一個需要進行身體接觸的運動。所以我的大腿可能會碰到他，但是我沒有推他或者做些其他的動作。結果就是這樣了，這太差了。我們都感到很厭惡，但是那就是生活，那就是足球。」

踢波踢到大脾掂到人地心口

退役囉 冇人迫你踢

但是當你付出了那麼多的努力，你無法承受球證在第93分鐘判給對方12碼，這擊碎了所有人的希望。在所有的那些背後，應該做了些工作。
呢個世界唔係努力就會有好結果
單純用努力衡量成唔成功就冇窮人啦

d 言論真係救撚哂命

我盡了一切努力不去碰到他，但是畢竟足球仍是一個需要進行身體接觸的運動。所以我的大腿可能會碰到他，但是我沒有推他或者做些其他的動作。結果就是這樣了，這太差了

咪撚再踢波囉屌你老母

真係有咩球員就出咩球迷
唔怪得蛆迷成日話人地自己無黑啦，原來咁樣都唔計十二碼

意甲蛆咁樣係唔會吹架

平時又真係冇犯規
一腳踢落人到都可以冇事

等人貼番對拉素果腳出黎

班祖狗啲賤種格出哂黎

話無犯規個d平時睇開咩聯賽
mma?

呢招跳起叉頸起腳叫咩名
想學

唔怪得件廢老可以咁耐唔走 面皮厚到...

老實講會唔會係香港呢邊睇既係經過剪接？

隊隊波都努力架啦 93分鐘就唔判得12碼？
先唔講犯規與否 呢啲言論好撚on9

大鵬展翅

希望你快d分離式斷腳，唔洗再踢足球

意甲囉屌 不過只限黑白間嗰隊

斷章取義
下面咪話掂到就心服口服

文盲死撚開啦
再下面佢咪死口唔認

無推？係後面跑過黎禁低人地都叫無推？
都唔講你成隻腳穿入人地心口